有冇人玩過以隻web game

隻game入面有好多間房
join完之後可以簡唔同既"角色" (可以當係車)(有回力標車、鳥龜車、坦克車等)
仲可以抽?,即係隨機,有機會出飛龍 OR 飛馬

每架"車"有兩招技, 一招普通技, 一招必殺技 , 我仲記我係要禁實個space出招。每招可以根據力度同風向打其他玩家, 太大力/風向錯都可能會打唔中人

打死有2種方法, 一係就係將對面打死, 一係就將佢地打跌地下

每架車移動距離有限制

隻game好似有"gundam"以個字, 但唔係我地認識既高達

有冇人有印象

gunbound? online game黎
台版叫坦克王online

係囉，聽落似坦克王

利申，細過玩過